唉香港竟然會折墮到咁......已經輸曬了......

斬死咗啦

放負
拉

講到香港仲有正咁

出世成為香港人緊係慘啦...

係，基本上做乜都輸

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷